蕭若元：希望華記盡快釋放

3:45